星期日追風換揮手區#bye#

想感受下個超級颶風係咩野一回事

請假追風

唔好帶手機，唔該

Ching 追完風一齊去call G

咁點自拍呃like?

8號風球仲有人開工？